得罪講句，一直比呢個畸型社會屌嘅80、90、00後，根本就係最撚高質嘅香港人

當然都見到有好多老一輩嘅香港人出嚟幫手，
但各位80、90、00後，請受小弟一拜